求下你地停手 唔好打頭啊

打春袋 打手腳關節啊 打頭冇用架下次再有人撞架車埋嚟咪又放佢走 俾車撞斷得腳死得人架

呢D撚樣
要打腳打撚到佢渣唔到車啦

唉好sad好撚嬲

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］